(2014)「咁做共產黨最開心」

(2019)「咁做共產黨最開心」

屌 有聲

共產黨成日驚人地推翻佢，於是做好多衰嘢維穩，佢地幾難訓到覺

支教民成日驚失去領導權，於是指控別人做乜都令共產黨最開心，佢地幾難唔分化

係唔知幾既要做condom